[
    {
      "question": "كيف حالك؟",
      "answer": "أنا بخير، شكرًا لك!",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "كيف حالك؟",
      "answer": "أنا بخير، ماذا عنك؟",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "كم عمرك؟",
      "answer": "عمري 25 سنة.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "كم عمرك؟",
      "answer": "عمري 18 سنة.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "كيف هو الطقس اليوم؟",
      "answer": "الطقس مشمس اليوم.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "كيف هو الطقس اليوم؟",
      "answer": "إنه يمطر اليوم.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "كم الساعة؟",
      "answer": "الساعة الثالثة.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "كم الساعة؟",
      "answer": "الساعة العاشرة والنصف صباحًا.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "ما هي هوايتك؟",
      "answer": "هوايتي هي قراءة الكتب.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "ما هي هوايتك؟",
      "answer": "أحب لعب كرة القدم.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "ما اسمك؟",
      "answer": "اسمي جون.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "ما اسمك؟",
      "answer": "أنا ماريا.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "أين تعيش؟",
      "answer": "أعيش في باريس.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "أين تعيش؟",
      "answer": "أعيش في نيويورك.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "متى وُلدت؟",
      "answer": "وُلدت في عام 1995.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "متى وُلدت؟",
      "answer": "وُلدت في الأول من مايو عام 2000.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "ماذا أكلت هذا الصباح؟",
      "answer": "أكلت حبوب الإفطار والفواكه.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "ماذا أكلت هذا الصباح؟",
      "answer": "تناولت خبز محمص وقهوة.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "هل تعمل أم تدرس؟",
      "answer": "أنا أدرس اللغة الإنجليزية.",
      "language": "Arabic"
    },
    {
      "question": "هل تعمل أم تدرس؟",
      "answer": "أنا أعمل كمعلم.",
      "language": "Arabic"
    }
  ]
  